星期日檔案啲年輕媽媽正撚到。。。

20歲出頭生咗3件都仲好fit...

痴線有個著三吋熱褲去街市

係，唔知博乜

呢啲女應該好易再比男人呃

仲要每月11k，單親湊三個仔，完全係問題家庭

連登仔應該唔介意幫佢埋單嘅

係啦，腦荀都未生埋就俾人呃咗隻豬

幾時有得上網重溫

連登仔最愛睇TVB

有咩問題......
阿師奶

我純粹入嚟睇梁家輝

問題係我去街市嘅時候見唔到

把聲溫唔溫柔?

陣間仲有萬千星輝頒獎典禮

系

有個24歲準備生第三胎⋯夢想只係搭飛機
睇得出佢兩公婆收入真係綜援邊緣啲朋友嚟

有個仲話感情未穩定都生兩件，真係貪一時之快

意外懷孕呢個好笑

我入到嚟

文字討論？

好多時單親帶住兩三個 但最少兩個係同母異父

成個post都充斥住一班垃圾
圖都唔撚貼一幅
係到圍威喂 不知所謂
似十足公司果班八婆小圈子圍撚埋一齊係到講是非咁撚樣

梁家輝又要出場

波台之友 kfccoffee在嗎

啲衰妹真係濫交

你情我願

咁又係，我當年都係咁俾男朋友氹

樓主媽媽都正撚到。。。

點濫都唔同你濫

你就好啦有得爽

可惜熱褲女唔靚
但對腳好得

講係咁講。。。

係呀，好彩有做安全措施

MK妹

都係男男好，不會意外懷孕

打針? 定食藥

做人最緊要開心

圖定老母

把聲勁溫柔

事前啦，冇咁傷身

蒙頭入......閘

即時諗起
張柏芝, 楊思琦

好地地做咩要除罩上鏡

二哥呢排關平點

我地深黃唔會幫tvb宣傳。

可能想用個肚去留住男人呢

Hello. 無圖

咁你又睇tvb on9

冇圖好難討論

佢冇睇，我可以做證

知己知彼，百戰百勝。

第3頁都未有梁家輝仲成世界

佢以為自己好醒

X佢？

唔啦X人好攰

駁唔到

把聲仲好溫柔添！

d 女 勁撚正囉
求圖

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

講講講，冇圖講你老母個閪咩

mk妹

兩個post上熱門冇人貼旁聽list？

點做嘢架

CLS我無睇CCTVB好耐

又moto

文學氣氛真係好

樓主老母，性感很多人CALL

成班純文字討論

Moto 講到條女識飛都得啦

屌，你，老母;
圖，都，無，張

地方媽媽需要⋯

dllm，純文字討論都可以傾到咁多頁

halomoto?

有個個樣都幾淫

屋企雪櫃影到有香港加油嘅貼紙 唔知係咪熱褲呢個媽媽

師兄好波

有無人有link

連登仔唔話唔睇TVB
真香

圖呢

有個對眼勁色。。。

好撚正 生左3件 笑起黎仲係又真又Q
所以上手先會日日係屋企同佢交配子宮射到滿滿
好想幫佢地埋單日日中出又得 腳交又得 笑得咁甜 用佢個口黎 口交 諗起都鋼硬飛起
快 快 快

人地介意...

圖都冇

4頁都未有圖

頂你個肺純文字都討論到4頁

屌你碌左成百個cm都係無圖?

冇圖，比人吊兩野

有圖，即係睇TVB
菊花都吊到變向日葵

第四頁無圖

其實好多都無諗清楚...但就既然有左就無法咁解

揭後語：搵毒撚埋單

個個都諗住冇咁易中

樓主咁有文采

Moto

14歲先叫年輕媽媽，
24歲wfc

多謝讚賞，我不嬲支持文化上嘅交流

14歲做媽媽BB會冇爸爸

圖?

14歲媽媽係日劇嚟

屌你老母

條仔就正 可以中出16歲嫩西

樓主老母都好撚正

老母安好？

做咗咩好事

樓主媽媽應該仲正。。。

海狗

冇圖講閪咩

5頁都無圖

lm

垃圾POST

冇啦，我都唔想大家睇TVB

屌，等重溫

拿綜緩個條女好樣衰

講左5頁都係得粱家輝

文明啲啦唔好成日喊打喊殺

六合彩就唔中

好多夫妻想要都無
反而呢啲唔想要就勁易有

不嬲都係咁六合彩又唔見中，雀屎就中

我入到嚟.gif

屌入到黎仲係無圖

以為之後會有人補
點知都仲係無

把聲勁溫柔.gif

Dom

Dllm

無圖都6頁痴撚線

屌你老母，我十分鐘前入嚟已經冇圖，算，比小小時間你條仆街up圖上嚟，屌啦星我行開去冥想10分鐘返到嚟都仲未有圖，你想點先

仲沉浸係以為自己只係未遇到 遇到一定大把佢揀既幻想裡面

講左咁耐都仲係冇圖

再行開吓，下次可能有

米甘

樓主伯母好得閒？

成六頁仲未有圖

要圖有力氣屌人但唔識自己搵 你應該係殘廢

屌你老母 我要圖呀

放張圖上黎好喎
屌你老母 成6頁都仲未有一張圖

把聲勁温柔

樓主老母今晚唔得閒

圖呢你老母

圖都無點討論落去?

24 生三件果個正到仆街

屌你Pin張Meme圖做乜撚呀，我要年輕媽媽圖呀

逆姨冇圖都開post

屌啦星，我而家去屙個屎先

戴口罩都咁正
唔怪得生3個
好想中出佢

證明大家都唔想開電視睇cctvb先屌足六頁冇圖

人間性器?

圖呢？

屌你老母第七頁都冇圖
你老母排隊俾人屌

冇圖都推到第7頁

樓主我屌你老母

其實中出中既機率唔算高, 要夾岩日子, 粒卵又要健康, 精又要強壯
如果中出一次就中既就認命結婚把啦
或者考慮出世驗一驗DNA

8頁都嚟緊 你老母圖呢

hello moto.

cls 31k先勉強夠一個人使

真係好正

7頁都無圖

講咁耐都唔貼圖

純文字討論

晴晴正冇人講？

又話好正既

文化之都

11k 4個人 可以申請公屋同低收入援助之類嘅嘢
利申 冇睇唔知詳情

屌你老母無圖

好睇

同路人嚟 尊重ok?

救樓主老母
Sorry, no offense

此po已完

食屎晴真人黎 大家尊重啦

尊重啦

同路人唔反了

其實次次講年輕媽媽 都係討論正唔正
年輕媽媽嘅組織真係要諗下 仲要唔要接受訪問

上tvb節目仲係黃？拉

圖

屌 圖啦 屌你老母

個個都以為趁年輕做點事2.0...

d 仔女生活唔差
有個細仔有病 咩醫生治療師都有得睇
仲要有多兩個家姐

想像唔到佢第時三個仔會點
夢想可能做m記經理

臭雞

我用心良苦。。。

監製拉得

痴線咁撚醜
唔怪得D仔中出即飛

搵手足埋單算😤

我入到嚟…

通常佢哋都學歷低，做麥當勞或者會過到活既
PTGF可能會富足少少既

屌樓主係有幾撚飢餓

我絲打。。。

咪害人啦屌你地連登垃圾

係，你老母都著好少衫去買餸

講真, 邊個會埋單(除左搞大佢肚個個, 仲要分分鐘都未必埋)...

首先應該問點解d仔咁都屌得落

咩戲名？好cult咁

樓主無圖引伏

戴左口罩好似刃姐

有個生3 個

跟住話覺得自己將來個回報應該唔細

好淫 想教佢功課

我知錯了

真係比佢伏撚左
吹到幾正幾正

手足黎

想知April 真樣
全程戴口罩但好似好正

杏樹紗奈黎架喎

墜lin

力王

比人中出完問納稅人拎錢

幾似樣

2字頭似4字頭

有個命養兩隻狗 有工人
條仔好有錢？17歲就大肚
搵幾錢個月

有個大肚個樣幾淫

有仔趁嫩生

到現在都沒圖

VVD？

VVD 靚女啲

樓主食開屎？

有無圖

圖呢屌你地娘親

不了

生仔就不求回報
不過我當佢上節目講錯野啫
可能只係想仔女孝順佢

港台節目

咁早退學都唔知做唔做得m記經理，而且做經理都無咩時間湊細路

已封鎖會員 橋本有菜賣

做經理同拎綜緩差唔多錢

cable同now就黎同tvb差唔多

著咩其他人咩事

個11k已經係綜援

不要歧視原住民啦

zero one?

有冇重溫？link?

全部都係mk老泥妹，
不過有得吊照上。

害左3個仔
一早投胎算啦

我入到黎

為家庭注入多元化既元素

邊撚到正

琪琪化返妝應該搵到人埋單

11K 唔駛返工 如果住公屋 都ok la
應該有食物銀行嗰啲嘢

大家連仔都爭住
話之人地，買大送細。十幾手西，樣衰波細照排隊

佢24歲
但個感覺似keep得幾好既30歲

窮到咁仲生咁多件
有冇慈善機構可以捉哂佢地絕育

頒獎禮2個鐘傾左5個post

日日仲係到聲稱自己食左幾多間黃店 講到自己點黃點黃 笑撚死人

伯母都好撚正

揀 d 麻甩佬檔口買肉買菜買魚買燒味實平比佢
每檔平 5 蚊比佢，年中慳幾千蚊

睇電視都要管，無自由
咁你不如獨裁到我每日要做乜你講
又話崇尚自由 尊重下自由得唔得

勁左膠

一對波鞋都三千啦

咁耐都冇圖
樓主點解要做不孝子

媽媽唔好唔要我

有冇圖呀

山胞

唔好咁賤啦...
btw唔係幾似
係...好似

係 愛佢就要唔介意佢過去。養埋三件冇問題

一屋三姓人

cctvb冇左播港台節目。

星期日檔案係自家製

我屌你老母碌左咁多頁換黎D咁既野

人妻

咁柒都咁多人正皮
你地食開d咩？

cls

啱聽

手joke

我屌埋你果份

講真有個16歲既mk妹嫩閪肯俾你內射，大把A0純情毒撚争住埋單……連啲幾十手閪都有人埋單

尊重你係垃圾 okay 的

一陣食早餐睇

垃圾無腦mk 妹 有爺生冇毑教 淨係識打大對腳比人屌
有左就社會找數 搵人埋單

做港女無得輸

而家出黎扮英雄
垃圾
第時佢仔女可能又16歲搞出人命

呢d樣好撚淫

冷靜喇 睇個台都咁多意見

有2個男方當時肯結婚，咁好有可能冇同老公以外男人上床

正想講

喬瑟夫正野黎

我支持香港/警察你們可以打我了

好嬲好嬲

咁唔好再話ali係黃

一言不合chill革命

識有三位仔女果位，是位值得尊重的人

又話3寸熱褲去街市

可唔可以講多少少？

識唔少人兩公婆都有大學學歷同正職嘅都係30前生
有d老婆ftm自己湊 有d長老/工人湊 有d做少奶奶添
依家都好多大學生早婚早生
不過多數家境唔差 唔使養家

見佢都好識同小朋友相處
又勤力帶個細仔去做training
有工人有寵物 家庭環境應該唔差

16歲畀個23歲搞大肚

年青機能好

屌一次就已經大肚

十幾頁都仲純文字討論
樣衰到成個男人咁就有相
屌

第一眼睇已經覺得好似
幾中意睇佢啲片

事關他人私事，不應多講。純粹想講，做人各有前因，現在有努力就得，何必對他人太多judgement

MTV - SEX IS NO ACCIDENT

成班都一撚樣
大西北居民
垃圾中學畢業
細細個比人屌，中出
冇文化 冇墨水
講嘢冇思考
食玩訓
仲想過環遊世界嘅生活

呢班女人諗乜

兩個細佬會食得幾多

台灣周街都係啦，有d 40歲都仲keep到

自己上YouTube 睇星期日檔案

連登仔真係on9

仆街啦你#100都冇圖

上面有片啦

唔係想批評佢
真心希望你唔好再好似以前咁無腦

傳送門：

筷子都未撚識揸 低等人種真係有樣睇

第三個老母係咪就係呢個？

地方的媽媽......

係⋯

超白滑

今年已經離婚

咁佢對啲細路都好既，起碼唔係放養想要回報嗰啲。同埋一般正常家庭父母好好對仔女，啲仔女都唔會唔養返佢地既

真愛

有病個細佬仔嘅樣好靚仔

羅馬球迷

唔好爆人個人資料啦

拉

嘩屌

無圖講閪咩